生女改名二揀一 沈卓盈定係沈振盈？

沈殿霞

秒

唔啊

秒咩啊

叫沈殿霞 寓意肥肥白白 事業有成

咁沈振盈都係啦

唔考慮

有冇欣直咁出色嘅女先

沈魚

沈嬸

沈門

兩個都唔得

點解

沈百滔

沈晶晶